短衫短褲買早餐已經爆汗,老婆問一陣全套西裝會唔會中暈...

中環人平時返工都係咁

紫青巴

難得你隔左咁多年仲比老婆恰緊

企到暈，上新聞搏美國佬同情

😂😂😂😂

屌你 霞姨會唔會派飯比我

on9 先叫人今日著suit

落車，行幾步路就番到公司有冷氣，點同長期係條街到

諗下被捕班手足

有人出黎就得，仲咁多要求

怕老婆先會成才

on99

smart casual

smart casual =/=suit 啊ching。著斯文啲好好睇睇嘛。見美帝啊！

我派 請埋你2個女食

到底邊個on9玩到咁高門檻
一陣有事走撚到

唔洗dress code
人到就得

其實好勁 我未出門口都出汗

咪係囉

係美領開戰 我驚政府腳震

我諗住著件黑shirt算

警狗都未出聲

忍下啦

唔好理d on9 dress code啦，著番黑衫就ok

我都係咁話

有啲仲要中央冷氣 冇得較細
只會凍唔會熱

你著左會唔會又無屋企入

人體極限 著左件恤衫 已經出哂汗

唔駛全套掛

雖然係
但格離係禮賓府
好難講班狗幾撚on9

我反而係唔明你班人嘈乜
其實從來冇人話一定要著乜著乜
人地建議你著乜，唔想著咪自由發揮
唔通你著背心佢趕你番屋企咩

會唔會被美國人笑 😂

黑警有邊日唔發癲？著suit果班真係自求多福

自己中意啦真心，最緊要人到啫

真係好熱

講撚左幾多次唔係全套西裝呀屌你老母

咪撚再亂傳啦

一開始係有巴打叫著suit架

一直講緊smart casual
一直講緊smart casual
一直講緊smart casual

著suit都係表示莊嚴同尊重姐。唔著都可以。有一班人著已經catch 到media attention

吓
番工都係咁啦

《香港人權及民主法案》必須馬上通過

是但啦 真心為香港而行出黎就

唔好著外套喇

右手放心口

你咩smart casual 呀，唔使著件西裝褸啦

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

Smart Casual

紫青巴而加40未
我由讀書睇你post到而加結左婚

咁你咪唔好著囉

上面嗰三個肯定係中學生唔知咩叫smart casual 你一件polo卹都算係smart casual嚟㗎。

校友見面會

五毛

係囉熱到痴線

等冇咁曬先出咪得

咪撚再話好好睇睇/ show respect
到時要唱美帝國歌你唔識唱我實指住你黎笑

五毛狗發現

定係得我未block佢

最緊要人到

我就T+短褲, 黎到如果好似謝師宴毒能咁, 我會be water

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

Smart causal啦巴打

法律界遊行都係咁著啦，好出奇呀。
一定唔止巴打你一個著SUIT ，放心，要熱一齊熱

我都係

都係俾老婆恰緊

smart casual 唔一定係全套....

TRUMP一定會睇我地唱, 美國佬聽完一定洗Twitter, 唔該大家交足戲
(到時見到個個渣住手機做乜鳩)
我地要表示尊重，全世界立正右手放心口既晝面，傳到美國就核爆架啦

FULL GEAR 請列隊

面向美國國旗敬禮
TWITTER一定洗到爆炸

洗鬼老西咩，短䄂恤衫，卡其長褲就得啦！

著乜都得！！最緊要出！！

真 自己決定就得

Smart casual

有班西裝友冇汗腺

暈左仲好，國際上仲多話題讚我地

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會
YT:

短袖深色恤衫唔打底短褲企人群入面涼爽過你早餐

洗唔洗帶gear

唔使理dress code啦
根本唔make sense

熱到仆街

平時比老婆恰都未死啦
係味？

full suit 出門口 一齊中暑啦唔好諗

證明中環工唔係人人打得

平時返工差唔多

搞手要求

難道中環西裝友係會行街邊

鐘意著咩咪著囉咩囉
最緊要係個人出黎

同問

就熱死

我覺得做到就盡著
真係唔得會諒解

我就一早做咗啦

已著

着美國旗

我上次踩高踭係中環正午遊行，個警察見到，同我講叫我小心D行，路唔平

我話知你唔着衫出黎裸行
總之同我出黎啊

pish

恤衫西褲波鞋 就到

有男fd話佢恤衫西褲出門口行到巴士站已經濕曬着埋老西應該會爆炸

smart causal即係 短袖polo, or 裇衫

出去食lunch起碼行兩三個字
不過習慣咗就好流住汗咁著就好

多謝紫青爸

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

我見到佢哋係咁討論老西真係笑咗

對唔住 我著tee恤算 好過出席唔到 我係個啲一沖完涼已經流緊汗既人 會著長褲..

silent walk 班友真係勁

我反而好少見西裝打呔咁返工，多數恤衫西褲，新趨勢更加係日日casual wear

今次建議dress up去遊行太傻

以後見到香港警察，請做出圖中的敬禮動作以保安全！
When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.

東亞病夫

人地法律界金融界都係咁遊行 加油呀。

緊要出現嘅啫

著體面少少既文青衫都已經熱到出哂汗
成日玩鳩班手足

人哋咪就係叫緊你著恤衫同西褲囉

便服ok

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

美領仲要不是在平地
大家一起加油

smart casual呀大佬，一件polo都ok ga

去到先著西裝都得既

唔係美國公民就唔好放隻手喺心口呀大家

唔係西裝呀，smart casual

你做咩成日捕住我

遊行示威鬼佬都唔會著suit啦
實畀鬼佬笑on9

笑撚左 同感

Sorry , 我好想同大家講清楚嘛

唔會

返工要你咁著，你唔問下老世可唔可以Tshirt短褲 smart causal，短袖裇衫都ok

其實中環友多數出入冷氣地方 天橋同商場已經去到哂食飯同返工嘅地方

冇講過唔係美國公民就唔可以放心口

都話smart casual， 可以一件恤衫， 或者polo shirt。邊個叫你西裝姐
讀書返學都教過有領嘅衫已經叫smart casual啦。

著斯文少少算
但街上面見到好多手足black bloc

法律界d人都甘行喇
你地甘撚廢ga
一陣著埋高踭鞋撚狗都仲得

咁你仲唔屌法律界班傻鳩！？

理撚得你著咩，人到最緊要呀依家

我見樓主話全套西裝

Full suits on, just arrived Central

i cant wear smart casual, hot die

法律界人哋有主題嘛
你打war game 都全套迷彩啦

成套gear 都未暈

好多傻仔嚮往中產價值，叫人著西裝，唔知無事無幹著西裝係基層奴隷既表達

結果一個二個著到埋香氛嘅mk咁

好簡單一句，我地手足著咩係佢自己選擇，主題都係用黑色為主，而手足睇完可以唔著但著都要自己評估風險

拉番重點，我地依家係要人唔係要管人地著咩，比狗帶風向帶到傻撚哂

笑死

唔使啦！輕裝咪得囉

都話smart causal 下身著黑褲波鞋就得啦 薄啲既西裝外套都有掛

你真係唔識嫁wor

嚟梗啦，陣間見

痴撚線，我都冇話唔係要人
亦都冇話管人著咩衫
純粹畀下意見

人地美國係冬天呀屌

頂 我全黑 係咪要返去換3

希望唔好咁柒

你返工企街?

裇衫得啦，唔洗suit嘅

行緊去巴士站已經熱到暈 點算？

一堆西裝友睇落係霸氣啲
for班友打飛機拎光環

你解釋左我一路以黎既疑惑

又或者著到見工咁

著咩都好 一點半遮打見

畀你老味咩，垃圾意見就收埋啦笑死人

所以中環金融才俊多數係瘦底
好少肥仔做金融才俊

嚮往中環價值既廢青，唔好扮

會中暑唔會中暈

和理非 著乜有乜所謂 今日去美領 唔係共匪個竇

班差佬沖左入美領就好笑，即時變外交事件

著咩無所謂啦, 最重要係人數 人數 人數!!!!!!